〔集思廣益〕點樣將反黑警訊息推比和理非中產

上過前線嘅人，一定會知黑警幾咁黑
而612網絡直播影住佢地日光日白亂咁打人亂射催淚彈
係令到好多和理非中產都覺得警隊離譜
但621圍警總係會令呢班人有保留
我絕對唔係話要擔心市民唔同意就縮
而係想一齊諗點樣可以將反警暴呢個訊息更加入屋
始終和理非中產都有唔少人
唔期望佢地參與圍警處呢類行動
只要佢地唔反感就夠
以下係我少少諗法
對相信專業嘅和理非中產而言
未必會接受警隊就係國家機器呢d講法
但你可以同佢講警察好唔專業，仲要影響埋醫護人員
又或者話我地想要警隊唔好咁政治化，唔好受政治力量影響
好似以前咁中立執法（雖然以前都唔係）
想諗一個類似「還前線清白 成立獨立調查委員會」嘅方向
唔知大家有無咩建議